8年前啲人唔俾錢買點樣睇成人動作片？

8年唔算長又唔算短，雨革下年都8周年，小弟都係8年前無師自通識打丁 。
但個時要上網down or 睇 av真係好煩，舊少少既bt down成日/星期，網上av又唔齊又低resolution，得thisav個啲揀。
但慢慢有咗mega 又有 googledrive，又有 avgle 呢啲，見到時代既發展不禁令我感嘆世界既轉變，網上幾乎要搵咩片就有咩片。
但明明8年前我仲suffer緊低resolution 龜速 又唔齊片，好好奇以前啲人尤其學生，買唔到又想上網睇會係咩感受。
連登有無年紀大啲ching分享下

三上岩出道好正

雨革八年前？

Foxy囉，依加啲00後

00後數係咁上下

8年前同依家咪差唔多

咪係囉，有咩分別

十幾年前有foxy呢樣神器

扑嘢家

foxy 迅雷

果時既foxy，唔好話AV
連陳冠希都係果度
要game有game,
諗得出都有，連國防機密都除時有

BT快到用盡網絡既年代
你只係食緊奶

係咪睇手機見到今日日期寫21以為係2021年

小朋友死返屋企飲奶啦